##############################################
Integre uma conversa com ferramentas externas
##############################################

Uma conversa EJ pode ser integrada à outras ferramentas e plataformas,
permitindo potencializar o engajamento do seu público durante uma coleta
de opinião. A lista a seguir, resume cada uma das ferramentas que temos disponíveis
atualmente, e no link de cada ferramenta é possível ter acesso à documentação
completa. 

**Chatbot**: Permite realizar coletas de opinião por meio de uma interface conversacional,
como o Telegram ou um cliente web, chamado de Webchat. O Bot se integra na API da EJ, e
permite ao usuário votar nos comentários de uma conversa previamente selecionada pelo administrador do bot;

**Componente de opinião**: Permite realizar coletas de opinião em sites e blogs, sem que o
usuário precise acessar a interface da plataforma. Este componente simula a tela de uma conversa,
permitindo que o usuário vote, adicione comentários novos e visualize algumas informações sobre
os grupos formados na conversa;

**Sonda de email**: Permite gerar um template html de uma conversa EJ. Este template pode ser
utilizado em ferramentas como Mautic e Mailchimp, para criação de campanhas de coleta, por disparo
de email em massa;

Todas estas ferramentas podem ser acessadas clicando no link *Ferramentas*, dentro da pagina de
uma conversa na EJ. O link só fica disponível para o criador da conversa.

.. toctree::

   tools-chatbot
   tools-opinion-component
   tools-mail-template
